對和理非/前線嘅愚見

P牌仔出post，可能好快沉，但都想發表下。。。

呢場革命，或每一場革命最重要一定係團結！

面對有狗嘅時候，我地真係極需要前線，同埋和理非做back up，做medic或者記錄低狗做嘅野。

集會嘅時候就極需要和理非做文宣，推向國際，前線爭取機會休息下，再準備行動。

唔係話搵到鬼唔比打，最好快手搞掂就交比和理非同First Aid就算，喺鏡頭前始終唔好睇。

有be water嘅行動，亦都要be water嘅分工。
控制情緒，君子報仇，十年未晚。
緊記矛頭直指暴政。

仁者不憂 知者不惑 勇者不懼 決一不可

永不割𥱊 永不篤灰 永不譴責 永不放棄

時代革命 光復香港